明知佢有男朋友過咗三個月都念念不忘

痴線 各位巴打絲打有冇辦法幫我忘記佢

咪撚再睇佢啲野

你既對手只有一個

del相del對話 封晒自己搵到佢既野

執行左半年，然後佢一個msg過黎就破左功

三個月太少
利申已經年半

咪撚搞人啦

我又做唔出咁賤

Ching 一起忘記她啦

我都唔想 我想放低

算吧 放過自己

我乜都block咗 但會觸景傷情

點都係比時間自己啦

或者你遇到第個拍拖就會好

人地只會覺得你小氣

我叫佢block我 咁我就搵唔到佢

但我驚當咗第二個係水泡

Time

本來佢都想
但我過唔到自己

好後悔冇拖落去... 有好多嘢想同你講，但我諗冇機會啦

要幸福
搵你最愛.

加油啊巴打

唉 我而家都係咁呀巴打

same

hahahahah 我知道年半都未放得抵

等時間過去
同埋日日同自己講已經唔鐘意佢...催眠自己